全城中伏!!!!!!!!今天新聞鋪天蓋地全是吳孟達過世新聞

全城中伏!!!!!!!!今天新聞鋪天蓋地全是吳孟達過世新聞，時事台x五毛成功幫手轉移視線，全城焦點去咗條仔度……區議員宣誓新聞不見了。初步滅聲計劃成功進行!

拉！

手足

？？
始終一個熟悉嘅人死咗

只係一個共產黨員死咗

香港已經輸咗

以後死咩人都唔可以上熱門!

打仗對敵人憐憫，抵黃絲輸一世

似路邊死左隻老鼠咁 WFC
只不過係連登班波台畜又黎攪事
係度扮晒左膠大愛

以後邊個死咗上新聞就係五毛！

對
吳孟達死一個PO就夠
十鳩個PO係度互屌又話藍屍唔應該RIP
印象中佢好似一直都低調
都唔知做乜鳩

打緊仗？
又唔見你衝出黎殺人？
嘴炮殺傷力有幾大

你殺咗咩人邊度打仗